有冇人係寶達刺身買過野？

品質如何

簽新約？

PR post

拉

買過咩

你入咗股？

樓主PR師

唔好成日先入為主認為我係打手得唔得

見觀塘新開咗間問吓啫

d 野好新鮮, 好足料, 平過出面一截
真係唔知佢賺乜, 可能間鋪一早買左
日日去買餸

打手？

同老細傾過 佢話都係求打個和同埋想分享下食刺身既喜悅比人

鵝肝質素ok

琴日食過生蠔
正路

之前買過兩KG 螺肉同中華沙津
食撚到我厭
真係少食就多滋味

買過生蠔赤貝 都好抵

新不新鮮

笑撚死又黎分享喜悅

唔錯

藍店、不了

藍店

有冇醬汁
Google唔見

我上次去寶達邨唔見有刺身賣
係咪喺商場入面

幫襯黃店aqua blue 或者buy n eat 啦

見到印巴就知間野係觀塘啦
間野個名叫寶達

觀塘師